冇乜 plan 之下黎左曼谷

各位巴絲有冇好介紹？ 今日剛到步， 住thonglor, 依家係 siam 呢邊按完脚， 食緊晚餐

Thong lor有間食蠔餅（脆邊唔係淋坺坺嗰種）同貴刁好出名，好多本地人都鍾意食

Hoi-Tod Chaw-Lae Restaurant
25 ถนน สุขุมวิท 55 Khwaeng Khlong Tan Nuea, Khet Watthana, Krung Thep Maha Nakhon 10110, Thailand

一 checkin 完就食左了， 多謝絲打
,

個 pad thai 都好食

都係行下market

今日做大鄉里去大皇宮行下， 熱到想死

我都係冇咩plan準備飛曼谷
剩係知落左機去酒店訓教

人在t21連車都唔識答

黎到泰國當然食下泰國菜

rp

多數食呢幾樣

今日join klxxk 既一日團， 睇下如何， 曼早黎到好 q 多人， 應該一日有好多團， 自己依家好似太子大廈 樓下 d 强國人咁